貿易戰唔打啦 牛三繼續

呢條撚樣

譯條友直譯唔識英文

牛津大學畢業喎 唔會譯錯

We are not in a trade war with China,

全文意思係打佢老味wor

單方面打柒人唔叫war

We are not in a trade war with China, that war was lost many years ago by the foolish, or incompetent, people who represented the U.S. Now we have a Trade Deficit of $500 Billion a year, with Intellectual Property Theft of another $300 Billion. We cannot let this continue!

唔打貿2戰
不過 打賊呀

個記者入撚左好多牛？

睇個款想大家上談判桌啦

Diu 佢老味 姐係串鳩中國唔係佢對手 唔係一場war 係一場sm 姐！

姐係話唔係同你打，但講數時要俾啲著數我

你條撚樣意思即係話, 唔係貿易戰,只係我打人, 中國一啲都冇還手之力

睇下今晚美股未知

唔係搵著數 唔通食飽飯無屎屙咩

屌 打定唔打呀
咪彈弓手呀

同支那不是處於貿易戰，因為支那連做對手既資格都未有

侵侵表示：打仗 我從來唔覺得係打仗 只係單方面sm

侵仔咪俾國內唔少人屌食飽飯無屎痾囉

唔好扭曲人地意思好唔好

唔打啦 隻牛唔洗死啦

We are not in a trade war with China, that war was lost many years ago by the foolish, or incompetent, people who represented the U.S. Now we have a Trade Deficit of $500 Billion a year, with Intellectual Property Theft of another $300 Billion. We cannot let this continue!
打成段野 你一句搞掂

剩係鐘意聽啲自己鐘意聽嘅說話

咁又唔好咁講 人地真係咁講喎